今晚12點大家可唔可以叫多一次光時口號？

可唔可以做多一次靚畫面話俾中共聽香港人仲未投降

等3萬隻狗知道佢地以後冇可能再去返兩個人行咇

約定你今晚嗌多次

Sir, yes Sir

btw... 淨係聲音製造唔到靚畫面
如果錄片就開得case

驚咪熄埋燈囉

Push

push

pull

仲未唔會投降

啊sir 唔好引人送頭

恭喜阿sir 尖沙咀冇乜人鳩叫光時